[風水撚]工作賺既佣金算係正財定偏財？

正財偏財係睇你d錢點賺返黎架姐

我係專業風水師
絕對偏財黎
快手比曬我唔係你大鑊